【集中討論】ONEPIECE 海賊王 ワンピース 956 大新聞 中文漫畫

希望係假新聞

有無其他網？
鼠繪個網出果日永遠睇唔到

再唔得可以要等晏少少

咩新聞屌

只係希望會畫一兩幅鷹眼秒海軍畫面

七武海冇左
政府抹殺失敗
有人死左

屌 班海軍又係揸長盾 同班黑警一撚樣

定係用薩波黎引黑胡子

推

克比咁快升做少將

唔係死都係捉咗

龍：FC 左先

路飛救薩波=路飛救ace，有方向都係一模一樣

黑胡子又黎汁雞

送魚人島國王去世界會議果時仲係上校....

發生乜事出動全世界海軍都冇用

和之國開片單野

唔好用百度吧...
百度吧有條script會ddos連登...

七武海廢晒
一定會走去四王旗下。

路飛接收女帝

唔好轉貼百度吧呀...
一係將啲圖貼過黎

會唔會救左熊同公主但重傷要潛水
薩博死就無可能

有啲時候又fc唔到

政治梗唔錯

中美貿易戰

女帝好型

死黑警

薩博死果度係咪應該有圖所以D人先咁大反應
當然張圖有機會係假

克比打鬼得贏女帝咩

但去聖地果到其中一個革命軍干部好似識鑽地
正路應該係走得甩

升得真係坐火箭咁,去完女帝到會唔會變中將

有個講法幾好 sabo將熊殺死 如果sabo死卡普都會傷心

都係 唔記得有19海樓石 咁都有機

smoker都唔夠女帝打 克比難啲喇

D海軍卒仔係咪5識死 去捉鷹眼

薩波 =義士 被消失
雀仔 =信報老細 爆大獲
七武海=鄉黑 用完即棄

尾田好關注香港 太入戲

結局應該係推番世界政府
希望香港可以擺脫支共控制

我都笑左出黎
舊19石都冇用😂😂 一劍搞掂你

冇睇幾百集睇嚟開始好睇

尾田真係跟到好貼 幾時喺連登開你問我答

中將都無個

鷹眼都夠膽捉未死過

路飛=天琦

一劍可以清場

又要等成個禮拜

而家就咁睇
世界同時發生緊三件大事

1. 和之國兩個四皇合作，VS路飛盟軍
2. 薩波之死(未fc)，革命軍或者會出動，黑鬍應該都會出來打
3. 7武海廢除，海軍圍捕

冇休刊咪算好

下期猜猜猜

1. 薩波 係海軍 ，殺左 一個革命軍幹部

2. 薩波 被人死左

我覺得1機會好大

1=正評
2=負評

仲有樣政府抹殺失敗 微微果個國家

下話係咪又講返路飛個邊

薩波海軍唔撚似喎

成個和之國篇都係一樣
9大義士

如果係咁一定係薩波同熊嘅交易
或者純粹係想救熊等佢唔好比海軍操縱比個解脫佢

係送dressrosa 國王。
唔排除同革命軍打有戰積

天奇最多係財神鎮個大名

海軍=batman
合作咗咁耐，一早收集晒D弱點，一次過搞掂七武海

對上一次薩波係搞緊咩冇哂印象

海賊王係咩 係喺海上面最自由嘅人

去救緊熊

唔通克比真係會做本部大將 甚至元帥

不過見到海軍啲畜龍小隊就把鬼火

打七武海？

明哥果度之後再潛入世界會議

One piece 好有機會同liar game一樣

所以會最後先解釋
民主國家先會有咁多種族
面對不公 都有敢於發言
大陸人睇op 又點理解

革命軍搵sabo加3個干部潛入去某程度上係去送頭

但係冇理由個山賊會傷心
睇嚟係sabo 死咗

女帝遠處魅惑
近戰仔點埋身

新聞一定係講sabo
實際有冇死就難講

路飛岩岩入和之國果陣話唔見咗生命卡
張生命卡會唔會喺薩波嫁

克比竟然搞路飛條女

對上一話sabo 打海軍係邊一話

另外，我們收到用戶反映其中部份的攻擊來自中國網站，當使用者瀏覽該網頁時會在背景自動不斷向本討論區發出網絡請求以攻擊本討論區，我們已確認相關情況與是次攻擊有關。雖然相關地區 IP 地址已一早被封鎖，但該些網站的用戶偏佈全世界，封鎖單一國家或地區無法作為有效解決方案。

在此衷心感謝用戶分享有關資訊，讓我們能夠深入了解部份攻擊來源及手法等。

來自於 百度 的攻擊

Admin報告全文

good morning sir

殺人放火金腰帶 克比= Dover

屌原來有伏筆
入嗰陣已經出事
生命卡燒爛咗

其實有乜可能打得贏

路飛冇腦啵

我都想重溫 有冇巴咁啱睇到

微微果邊咩事？俾人殺左？

咁 law係天琦

夢想 op世界好多人都有
但d後人 都一律敢面對強權 反抗， 當然唔係佢地獨有
D一族巨人唔見得有咩夢想
艾斯果個夢想 亦唔算有幾大野心

話說，電話開唔到，睇唔到

唔係跌左而係燒左

今次係fake fake news

垃圾po都上熱門

新聞王=蘋果

全套唯一一個進步速度跟得上路飛
什至快過tim

morning sir

政府想抹殺唔知乜 呢part同薩波都講得好撚少

屌你老母海軍賤到
世界政府=支共
海軍=港共
7武海= 元朗國 福建國

廢七武海

會唔會係假新聞渣屌
上次明哥都玩過一次
艾斯死左無理由薩波都死埋
真既話路飛3d2y又話要保護所有人未即係變左鳩up?

你點知的

現實中 有民主自由
容許人有獨立意志 鼓勵人開始追求自我 有偉大追求
獨裁國家 人大左就乜夢想都無 個個自私當聰明

唔係，有突發野，微微果邊出左事

你點影的

相信冇理由咁易死，用左咁多故事，同艾斯鋪出黎既人物點會咁易死。

尾田作呢d真係好撚好睇
Sabo個人覺得無咁易死
佢仲有好多野未解

邊一個會係CP0呢

又要捉鬼

佢唔係同班幹部一齊開戰咩 咁都死？

但張生命卡真係係無左，無理由真係唔見左，咁樣寫會唔會好無謂？除非有其他原因可以令生命卡消失

海賊王個世界觀一向高質
少年jump而家新個堆漫畫根本無一套比得上
只不過海賊d篇章真係好長好拖 推鳥籠個到

死

山治

隻含bird咁好打既
打到個cp0訓低

柒治終於威番次 喺路飛以為薩波死嗰陣嗱出黎 然後一齊去搵

普通cp咋

克比成長曲線跟路飛 只係起步時間遲
所以克比絕對有七武海實力

好痴線

真心，尾田啲打交情節一般，但個世界觀寫得好精彩

克比咁都贏到女帝

我唔撚睇套垃圾

我估假死，無咁易死嘅

哦 原來係咁
我完全冇留意過山治

最撚憎佢吹到克比咁撚勁
條learning curve直頭勁過路飛 卓洛
做左幾年就升到少將 體術又勁
佢老味啦 比煙佬做宿敵算啦

尾田玩嘅把戲 佢哋喊係知道sabo其實冇死 點解龍搵唔到佢哋 因為熊死前打飛佢哋反過來係救佢哋

一個咁重要既角色 出幾幕就死？唔撚係掛

資質勁
最強見聞色
又有卡普做師傅

薩波死真係擺睇算

熊要打走佢 可以打番去龍個度架
無理由鳩拍走佢就算
可能係革命軍有事

咪就係，鋪咗咁耐，死埋其中一個最受歡迎嘅艾斯，點會咁就玩完

失去意識

大新聞係
廢七武海
有人死
抹殺失敗

應該走甩啦
可能無隻手？

講死 艾斯既死真係最撚on9
屌你老母尾田

上面有巴打提返山治執返張生命卡
唔係薩波嘅

跟住黎個加強版頂上戰爭，今次路飛成功救出

lm

可能用海樓石KO佢，或者捉曬佢d妹妹逼佢投降

屌，真心癡線，完全腦衝死 破壞咗個形象

政府買smile果實 定 毒氣彈？

克比都算最撚人乞人憎既角色屌佢

睇死下話又係和之國篇

革命軍參謀衝入敵人大本營送頭

真心亂黎，個主角光環仲勁過路飛

最主要原因係
最早出場

練霸氣果兩年比你食左？
由細到大同艾斯打交修練比你食左？
而家就係唔撚gur佢講到克比升得咁撚快

真心有古怪啦
一廢除七武海就即時開打
唔係遂個擊破而係同時開戰
海軍做到就本身唔洗七武海
應該係已經研究到秘密武器用黎試
七武海就真要黎試招
好大可能得鷹眼會無事
其他人都收皮

蕯波應該走甩咗無死

屌佢個閪 個陣佢走到繼承白胡海賊團再係岩既時候幫路飛仲好啦屌
講撚到佢又識霸氣又呢樣個樣

搵個原因比路飛成長，但兩年後，路飛依然腦殘

煙佬一直以為佢會跟到
點知上次輕易輸比羅 就知尾田安排唔到大戲份比佢

海樓石

咁樣似艾斯係主角多d
尾田想路飛黃袍加身做海狗王
永遠由路飛搞局 破壞世界政府大事

拎咁多人既死去幫路飛升lv
條柒頭咁都保護唔到有一個人死都on9

大家好似忘記左 阿拉巴斯坦收埋左古代兵器
都夠鐘揭開伏筆了吧

我最討厭佢依然腦衝個性格，咁樣點保護同伴

果個大人物係咪揀左微微先有呢單野

點一樣法？

唔好又救多次大佬呀

最後ending 先撚中共
禁書上神台

咁路飛=ray wong

如果係薇薇因一啲事比人暗殺 然後薩波救佢幫佢擋左而死呢

劇情開始有少少重覆
和之國篇個大名死又係一樣樣
死先開革命之路

政府要禁果單新聞 我真係覺得係殺人未遂
死人 應該係薩波 但唔知尾田有冇方法將佢講成假死定點

尾田想同大家講 一定要有人犧牲先會令民眾醒覺

點睇路飛爺爺都係講緊廢除七武海個單

政府開頭又話三大勢力缺一不可
唔係既話會破壞平衡
咁而家係唔係玩攬炒

我覺得除左女帝外都無事
巴基最強運氣
鷹眼唔使講
白鬍二世 應該無咁快收皮 未同路飛打過

咩呀 上面路飛張生命卡係同佢啲同伴會合
路飛無薩波生命卡
但薩波有路飛生命卡
之前打完明哥薩波即刻去整路飛生命卡

唔知用烏鴉果個幹部嘅能力係咩
如果好似鼬太知咁既能力（幻術）都可以製造假象比政府班人睇

好撚爆 多好資訊

量產熊大軍

尾田創造薩波呢個角色講到明係艾斯嘅意志繼承者，所以一定唔會寫薩波死，佢今集寫到咁一嚟係特登誤導觀眾，令到內容有爆點有話題性，二嚟應該係世界政府為咗要引班革命軍出嚟。

另外卡普話有件事係關阿拉巴斯坦王國的....，應該就係摩根斯所講嘅世界政府「殺人未遂」，所以CP拎封信俾摩根斯叫佢唔好公開單新聞。

山治係話落海底搵唔到路飛.跟住佢搵到路飛生命卡.證實路飛仲生存緊 唔係話執到路飛唔見既生命卡喔..

係咪見女帝咁自信可能有事

頂上戰唔係有TEAM熊大軍咩，出手都有得打GAR WOR

見字請自發幫推一個行動POST 唔該兄弟

屌你梗係搵七武海一齊打四皇
打撚死晒先清算啦
邊撚個指揮
咁撚笨柒嘅

除左女帝有克比去
其他七武海得埋二打六去 點輸

赤犬

雷利唔係仲起女兒國咩，

話唔定趕緊去和之國呢

又捉番去做性奴

我一開始都係諗Sabo救唔返熊(被改造得太勁)，熊交待完最後既情報俾革命軍就叫Sabo殺左佢，唔想再被政府利用。
革命軍係唔信Sabo會殺同伴

而山賊個杜配返假新聞，Sabo同熊大戰，2個都陣亡。事實係Sabo被熊拍飛，熊根本唔知革命軍搬左基地去人妖島，以熊既性格應該會好似幫路飛佢地咁拍Sabo去一個佢地共識安全既地方

唔知幾時先再有呢話既消息

屌 又要等和之國篇先會再講
反正都係路飛鎖血贏架啦
快手一話贏咗咪算

蕯波點會咁易死，食左果實又撕左路飛生命卡做伏線，點會一集就話佢死，過多排自然出返啦

樣都變撚埋都算
實力由0去100

克比第一次出場已經刻劃到係路飛將來既宿敵咁喇
仲有成本漫畫頭幾名既卡普親自教佢,有七武海實力有乜咁出奇

照計生死係one piece入面應該係最易fc
有生命卡呢樣野

屌薩波一定唔係死

以尾田性格, 薩波會唔會殺撚左個天龍人

但圍屌七武海真係好撚正

女帝

一開始宿敵明明係煙佬
但次次都比人撚狗/打到豬頭
柒治排第一 煙佬一定係第二

革命軍咁大個組織冇理由連第2把交椅既生命卡都冇掛

女帝唔洗用果實能力

玩霸氣 克比都唔夠秋啦

但感覺女帝都會人捉,之後公佈佢以前係奴隸
之後路飛正式收女帝做後宮

薩波一定唔係死

克比編咗入機密特殊部隊都仲要出黎露面執行任務 缺人到

翻譯問題定點
其實無出現過薩波死左4隻字

熊死左
sabo 比人捉左做奴隸

luffy = hongkonger
我地係對抗邪惡政權既front line

隨時係薇薇死 薩波落單再被屈做兇手

發生三件大獲野
1. 有人死左（薩波？熊？）
2.薇薇遇襲
3.七武海被圍捕

我覺得薩波俾人屈左一單大野

希望係殺左天龍人

革命軍唔整生命卡都好正常姐

如果有一個幹部俾人捉到咪知道埋其他人下落？

如果係咁明目張膽 佢地唔洗暗地里組織革命喇

直接播哂新聞叫人參軍

佢地算係地下組織黎窩

我咁理解算唔算有問題

所以將熊殺死最大可能

問題係黑鬍子點解要出黎？佢話俾海軍 不如俾佢
咁係咩野黎

炎炎/肉球

七武海既地盤?

薩波果實?

唔似wo
果實佢派啲手下去搶咪得 洗乜佢親自出手

海樓石
恐龍應該唔會咁反應

世界政府主動破壞左七武海 4皇 海軍 既平均

即係証明左佢地已經有能力去 凌駕其餘2方
會唔僧係政府研究左新科技, e.g. 控制左薩波, 薩波被叛變為海軍 殺左 薇薇公主

亦都可能係薩波殺左熊, 熊係殺前彈走左佢

但上聖地唔止薩波, 仲有3個幹部

會唔會微微果到既古武

個博士研究到新武器係其中一個原因

調轉頭支持海軍 話自己就係天龍人

似
可能cp0？
海軍得到科技力量 或 非人道武器 愈黎愈勁
四皇內爭奪 整體愈黎愈弱
最後又黎一次 海軍 vs 海賊

龍的傳人

未必死左 可能作佢死左賣新聞姐

已經好咗
平時海賊王最好睇係大事件後啲世界局勢
依家和之國得閒就有幾集講局勢都幾好，好過次次拖到尾先有野交代。
想當年岩岩入魚人島，過咗兩年乜Q都唔唔交待，去到打曬先有野睇
尾田真係識玩咗

其實禁到早就禁 海賊王太hit禁唔到 反而惹人反感

死人單野點睇都唔似係薩波死
同埋睇左咁耐冇一句係講薩波死
所以用生命卡都fc唔到d咩
只可以聯絡佢地本人
如果黑胡子想出黎搶
好大機會係果實
照咁睇死嘅人應該係有果實
至於班山賊會喊都未必係因為薩波死
可能真係比海賊捉左or重傷

紅髮去聖地見5廢老又係一個謎

佢想要個惡魔果實

克比有機會做新三大將
時間問題

女帝心口個兩粒果實

龍會唔會無薩波張卡？

D 之一族= Democracy

可能係大媽既地盤？

5廢老個boss 又係神奇

太矮

既然公佈得，啫係已經比人女女女左啦

Democracy
國名叫迪瑪格斯

應該俾人落order滅口

左德右俄

兩大新聞係咪
殺波死 and 王下七武海制度廢除？

總共有3樣新聞 呢到其中兩樣

薩波死訊應該係假新聞
摩根斯話要用死人做頭版
但又話自己有時要用假新聞鼓勵讀者做某樣野
黑胡應該想回收火火果實

仲有一樣係咩？

五老星 = 係咪暗示🇨🇳

點解咁快搵到七武海係邊

你知太多了

點解阿拉巴斯坦國王仲出現

政府抹殺人失敗

希望薩波真係死左

你以為入政府搶派啲手下去就得？

無人講x德雷克係海軍嘅人？

Too obvious

就當薩波死左
有邊個有能力殺到佢? CP0?

不過我估就係因為冇新聞先作新聞
黑胡子又搶果實可能對戰原七武海

同埋海軍而家究竟有幾強先...
兩個國王話要廢除就動議

希望路飛收唔到消息住....
否則應該走人報仇先再打

第一次出場已經講左佢離開左海軍做海盜
唔難估佢做緊卧底

依個回憶個陣已經知
無咩爆點

路飛次次都係打完大戰先收到風

我諗局勢變到咁

應該打到一半真係休戰

感覺同上面巴打提過一樣, 政府已經有科技同海盜all in
七武海 4皇已經wfc

sabo死左真係唔撚睇

fake news

唔會啦 薩波分得比路飛點會唔分比戰友
應該唔係佢死 所以睇生命卡都冇用

呢兩個拎硬頭兩位
明明兩年前仲係行型棍路線...

睇完今集大新聞，個新聞係乜都唔知。

唯一得一個但係一早透左劇，
就係廢除七武海。

再講..

廢除七武海都唔廢除埋4王
4王同海軍有幾多枱底交易

鷹眼就不嬲都獨來獨往, 捉唔捉都冇影響
女帝就更加成班女圍爐
捉得佢地九成都一定隱藏左咩陰謀

睇黎海軍會更加令世界變得更恐怖
要大家鬼打鬼

係路飛大戰前先黎D 咁既野
如果事件發展成路飛打贏凱多之後
唔敢想像變成點

4王路飛VS 全世界?
定係路飛打埋黑胡子

克比實力仍然未上到中將級

就咁睇，政府唔想比人知既一件大事應該係革命軍薩波一伙被人捉左（真實未知，但報出嚟應該係捉左，唔會係死咗，因為check生命卡就知）。 而七武海個邊海賊王巴基應該無咩大事，走到or入黑胡子，女帝應該會比其中一邊捉到，應該係月牙獵人對決，鷹眼就希留對，呢度我估鷹眼係最有機會比人收皮個個，一來透明果實陰招好勁，二來鷹眼唔同其他人，佢角色定位重覆左。最後白胡二代資料太少推測唔到，估佢無事等菠蘿頭搞掟

4皇唔係一個制度黎....

Agree 劇情需要
唔需要海軍宿敵
劇情變成結盟群p 高手太多 要弱化山治

講到四皇under政府咁話廢就廢

正如中國唔會廢外國勢力 但會廢一國兩制 會土改

捉女帝入新屋嶺跟住強姦埋

政府點解唔想比人知捉咗sabo佢哋 捉到一早斬首示眾

點解冇人討論5老星個大佬

因為咁樣有機會要同埋革命軍全面火併⋯⋯依家搞七武海已經唔夠人了

其實無屍體無被捕相，點解會信

政府唔想人知抹殺失敗件事下話！？

碌鳩變石

你太睇得起革命軍 龍一個打哂？

連onepiece都玩fakenews
然後又係一班連登仔係度嘈fc

睇返925 黑胡子收風都收得幾快
但佢又急住去聖地 咁應該都有人死左

海軍已經無人了，你搵邊個頂革命軍？ 革命軍乜都無，人最多

又死講七武海三大勢力，中將都唔洗出咁

如果輸，應該輸比月牙

裏.七武海

今集咁刺激，好彩最後個版唔係下周休刊

一句我係路飛嘅朋友搞掂啦

反正鳩猜唔洗本，
小弟來猜測接下來尾田會怎麼交待這個故事。
現在知道的是，有人死，也有殺人未遂，然後阿拉巴斯坦出事。

我猜死的是阿拉巴斯坦國王寇布拉，
被殺人未遂的是薇薇，而基於某些原因，薇薇雖然沒死，
但下落不明或無法回國。
於是，阿拉巴斯坦缺乏國王也缺乏繼位者，
海軍只得出發去阿拉巴斯坦穩定政局。
黑鬍子也是要去阿拉巴斯坦，跟海軍搶這個國家，
所以才會說出給海軍不如給自己這樣的話。

而為什麼會有這一番事情呢？
之前五老星問依姆要讓誰消失，我認為依姆選了薇薇，
所以世界政府本來就打算在世界會議把阿拉巴斯坦王族幹掉。
沒想到，把寇布拉幹掉之後，正要殺薇薇時，革命軍出來攪局，救了薇薇。
（所以現在薇薇有可能在薩波的保護下，下落不明）

但是新聞裡，世人看到的可能會是薩波殺了寇布拉還殺薇薇未遂（被世界政府嫁禍）
革命軍自然會驚訝，不相信薩波會幹這種事，所以龍才說要查證。
畢竟革命軍不可能沒有薩波的生命紙，不會不知道薩波生死。

又，阿拉巴斯坦為什麼這麼衰被依姆挑中呢？
可能一方面是800年前他們不願當天龍人有什麼隱情，二方面是還藏在該國的冥王。
不論對世界政府還是海賊而言，阿拉巴斯坦都是很有價值的國家。

邊句睇得出佢趕住去聖地？

, 薩波作為幹部，俾人捉左革命軍會唔知？

有人話去搶和之國。
有人話搶沙國，冥王
有人話搶薩波個果實

真係好有海賊王既資格
奸,有目標,有實力,有計劃
屌你我想睇迪奇多過柒飛

又變左超好睇

海軍根本就係量產左赤犬同黃猿
一般休班卒仔又配備海樓石警棍,
仲有軍艦移動水炮車

都話左尾田會上連登攞料

龍：cctv啊

比卡普練二，三年咁撚勁真係講唔通

艾斯係白胡傘下霸氣都唔識

終於好睇返
就好似之前係和之國中間插段講黑鬍子咁
有返追下一集既衝動

和國無乜明確目標 唔似

Sabo果實同冥王 我傾向去沙國搶野

作為大boss 唔知係咪最終 無返一件半件古代兵器

都幾難行得上枱面(luffy都有件人魚公主）

就算唔係最終boss 最後係世界政府 佢打埋黑胡子集齊3件都講得通

Btw good morning sir

克比真係由零開始兩三年升到去打女帝

路飛都一招一件，除左巴基之外其他邊可能打得贏

假白胡仔仲吹到有白胡年輕時既破壞力

分分鐘都係打打下知道大家都識路飛 跟住放水俾人走

佢唔會重覆劇情黎兩次推進城既.

可以有upgrade呢
如果海軍有軍力可以同時搞哂7武海
海軍就唔使一路都收買佢地啦
所以而家應該有蠱惑野

咁佢資質高同勤力，有咩咁其

係明哥個時唔搶，要搶海軍個個？

BTW, 扉頁個結他佬係邊個？

艾斯有流櫻唔得？

冇搶咩？

寫到咁隱晦，薩波九成無死

應該係紅髮報串，整亂左計劃
搞到薩波逼不得已殺左熊。仲要比人斷正影左相
之後政府老吹話捉or殺左，但其實無

黑胡出手同派條靚兩件事喎阿sir

講撚左佢淨係有霸王色

咁睇黎係暴龍放羅

鳩硬今次竟然有文有路
但係有一點值得商確
新聞王一開始係比cp威脅出假新聞
但之後cp已被收皮
咁理論上新聞王出既應該係堅料至真

920 六點遮打 921 元朗靜坐 922機場

定係熊死？

本身艾斯吹到同甚平平手，七武海人選，白胡傘下做埋隊長咁耐唔撚識霸氣唔戇鳩咩

講資質，出海前一直屌打路飛，路飛咩資質唔流講啦

有無交代佢帶隊？

佢理由打七武海派一個少將算撚數

連中將都比明哥撚狗

世經=百份報

艾斯個度係鳩d,不過尾田要整死佢無辨法

甚平頂得住大媽。跟甚平打平，同我講冇霸氣？

upgrade就梗架啦，就睇下去到咩水平囉，太屈又講唔過去

風車村瑪琪諾同山賊果到似係薩波出事啵

佢之前講到推進城咁難破 點會俾人破多次呢

人人都破到 咁路飛當初破到就唔算大事件

同埋好似未有人會入到去 女帝手下唔得

夠實力既又唔會入去救女帝（無理由要救）

同埋我覺得克比實力唔止少將可以過到兩招

俾人打走還俾人打走

你點知有

咁你覺得寫到佢咁高資質合唔合理

報紙上一定係講薩波出事 應該係死果單
係咪fake 另計

政府想掩飾邊單新聞都係其中一個迷

薩波俾海軍捉左，處死刑，三大將+戰國監刑，所以冇大將去捉七武海，純粹只為牽制佢地，想用頂上大戰2.0捉革命軍

鳩估

諗住個冠軍十拿九穩 點知輸得咁柒

如果出真新聞 洗乜擔心sabo佢哋嘅安全

咁頂上又唔搶？

黑胡出航
1 搶果實
2 阿拉巴斯坦古武

一定喇 到時女帝日日餵食路飛爽死佢

Sabo死fake news啦 應該係想一次過引黑鬍(搶炎炎) 龍(確認真偽)出嚟

至於殺人未遂應該係講微微 同古代兵氣有關 亦姐係話下個奶野既好可能係白星

Btw咁luffy咪好唔得閒 微微白星女帝都可能出事

我都唔明點解咁執著火炎果實
除非係有人想要黑胡搶比人

如果薩波 同班革命軍主力死晒
咁革命軍執得啦
除非尾田想2年畫完

黑鬍無理由為咗火火果實去海軍本部咁蠢
佢要攞一開始去競技場搶仲容易啦
我覺得佢嘅目標係女帝

派呢的人點捉到七武海, 咪亂黎

扮下嘢 唔係真捉

女帝係咪立場姐姐

成個革命軍連一張薩波既生命卡都冇？

同派黑警去北角捉福建幫一樣姐
做下樣姐

LM

天劍局

世界政府內戰篇is coming
暗殺加盟國王室成員 加上突然就話解散七武海 ＝政府誠信破產
搞到最後要海軍同時獨力vs反政府派加盟國＋原七武海＋兩皇同盟
好快頂唔順
以上全部都唔係赤狗想見到 上頭既政策急𨍭彎 赤狗會好快探出伊姆既存在
外加天龍人同和之國既秘密交易 心諗：屎就海軍執 彩就天龍人拎 成日收收埋埋 信唔過
海軍好快會以革命之名群起挑戰天龍人集團 （海軍咪又係想割𥱊甩身）
海軍軍政府大聯合vs天龍人 即將上演 要歸邊了

點解同香港咁撚似

其實作者本身係諷刺日本社會

屌即係世界政府高層有鬼啦

解散七武海即係逼佢地加入革命軍

無啦啦講薩波死撚咗

戰車復出帶領op去新的平行世界

伊母大人feel到微微對世界政府絕對統治將來有威脅
想做佢 比殺波冒死救返 比海軍捉到判刑 七武海變condom 派特種部隊對付 sword應該幾勁 量產熊應該完成左

可唔可以咪撚再畫果啲咩邊個邊個睇報紙
邊個邊個睇到消息好撚sad

屌你有事發生
借角色個口講 但佢偏偏唔想講重點
「係呀有事發生呀！但我偏係唔想講你知住」咁
一啲都唔撚自然

有咩可能 其實可能講緊死既係第二個 sabo係發生其他事
但尾田突登拿埋一舊黎講嚇人

廢七武海係咩玩法

可能斷左腳
以後都要騎住熊

世界政府係主場點會抹殺失敗 唯一可能sabo救咗薇薇 而大將去追殺 而有人死應該係紅髮

紅髮死 實係喇

根據中華民族嚴重斯德哥爾摩症候群，應該係薩波巧遇天龍女，擦出愛火花，成為一對薩波加入成為天龍人

之前咪話個科學家整左新技術，可以唔使再要七武海幫拖

想知有咩咁勁

似喇似喇
睇多次佢地真係無講明薩波死,只係強調唔係真既薩波

白胡個仔，係不死鳥個條村到

下

赤狗 青雞 卡普 藤虎全部反天龍人 天龍人個朵極臭 海軍再幫執屎唔掂檔 遲些少死緊一兩個大將 赤狗就實唔忍
而CP0最大作用就係預防海軍對天龍人既叛變 佢地預左有政變 內戰打硬了

如果對應返卡普叫魚人族唔好對人類感到失望
咁薇薇比人選中而令阿拉巴斯坦出事呢部份都幾合理
反正薇薇出左咩意外呢點都幾乎可以肯定

呢個網成撚日load唔到

會唔會係屈薩波殺咗薇薇 頂上戰爭2.0

佢真係最強七武海黎

威布爾所在個島同不死鳥所在個島好相似
屋同山都係同一款設計

可唔可以善用不推文呀感謝 想啲行動post翻熱門

908?

我明明記得美國係畫到好似林肯架喎

可唔可以一次過講埋佢
吸引過和之國好多

女帝被捕獲 肯定會被女女女

好好奇係咩新武器可以秒殺七武海，睇怕女帝都走唔甩。佢即使個人夠能力抵抗，唔代表佢成個國家都得。

隔一場世界會議 由上校升上少將 CLS

留返h漫

捉咩鬼之前先出過嚟

尾田

個生命卡路飛自己架柒頭 成班重睇啦

真，已fc

仲有大把野未講

路飛從來都冇SABO張生命卡
唔見咗張生命卡係路飛自己嗰張 係用嚟for其他分咗出去嘅生命卡可以受佢吸引

咪上左報紙知道囉

Good night sir!

之前唔係有個會員好鐘意話艾斯唔係送頭定咩

山治長期石化mode

冇乜可能死，除非有極強boss出手，薩波死係幫佢舖路出場

唔通海賊王世界d人唔知政府買嘅海樓石全部都係由和之國度嚟？

冇錯，所以我覺得係比人捉左多，因為對世間黎講捉左=死，尤其係頂上之後。

女帝呢句說話好似立flag咁
我有預感會有俾全世界知女帝曾經係奴隸嘅劇情

Are u on9 生命卡唔會吸引人
係個人吸引張生命卡
德雷斯走個陣sabo 咪比左張佢

路飛一拳打爆海王類果陣佢仲係個矮肥毒撚

？？唔是打完明哥比左咩..

應該係俾人屈殺薇薇 之後自己殿後俾人捉 又準備loop頂上

話人之前重睇啦柒頭！
生命卡係吸引生命卡架 唔係俾個人去吸引
當年都係咁樣利用雷利張生命集合架

薇薇個邊就唔sure啦，資料太少，sabo就應該差唔多

是咪艾斯死時袋住張卡？

冇錯，成班友記錯晒d劇情

係lor, 係割席都唔係一次過割晒啦
咪用停止補充新七武海嘅"袋住先方案" 咁個七武海制度咪可以慢慢消失
同時又可以將七武海用到盡

龍果一格可以變成fact check潛力圖

似
因爲唔似會一個都捉唔到
如果梗要捉一個 咁似女帝
再間接突顯克比進步

佢都係一個大媽篇升一級者
路飛賞金三倍左喎

上校上少將係兩級呀

捉其他七武海一個高階將領都無
得女帝有克比
要捉人都係捉女帝最大機

未來路飛救女帝?

開愛情線?

巴其咪有個中將

開完個世界會議就直接跳過准將做少將

日本無準將
大佐之後應該就係少將

係咪幫手捉薩波立大功？

政府高層：取消七武海制度突顯世界政府對加盟國既尊重同世界會議既有效性
加盟國：呢個決定好大程度上受到世界政府影響 我地都係逼於無奈
海軍：我地都係依照上級指令辦事 搞唔掂七武海唔關我地事

唔係 OP海軍係有準將

我柒左 sor

有
德雷克之前係準將

和之國都有目標嘅
凱多同大老母嘅果實
只係唔知除左希留 迪波 同黑胡子之外
其他人有冇果實能力

聖地果度如果兩大將+革命軍都係殘血嘅話
黑胡子都奸奸地鐘意尾人刀（例子白胡子）
兩大將果實+革命軍果實
但我諗諗下黑胡應該唔會咁蠢去聖地度
原因：聖地仲有其他高手 cp0同五老星
再加上尾田應該唔會咁快比紅髮同黑胡子相遇

沙國應該都係同你地話搶古代兵器

官方外判小說話有
官方錯漏百出嘅生命卡話冇

護送果陣救左公主呀!!點會唔升

如果係咁即刻唔撚再睇..

戰車點解潛咗水咁耐？依家先出返嚟？

2年前佢地用流櫻!睇唔到的
冇人知艾斯有冇用流櫻救路飛
俾大將打穿個盾而死好奇?

要解釋係可以咁理解的
但咬斷手就真係解唔到

生命卡好似尾田有份的

係!應該未死

你唔好唔記得戰車可以話係第一個估中桃之助係穿越未來嘅人

唔係，俾路飛嗰張係生命卡(路飛)
SABO冇將自己嘅生命卡俾路飛

係 追到艾斯代表艾斯身上亦帶住張卡

因為佢係黑警 殺人佢地一定第一時間知

德雷克之前係少將 唔係準將

隻新聞雞都有話自己係個用謊言鼓動讀者嘅人

但是新聞裡，世人看到的可能會是薩波殺了寇布拉還殺薇薇未遂（被世界政府嫁禍）

你睇清楚啲先 報導明明寫政府抹殺失敗

明顯個新聞王冇聽政府講爆佢大獲

冇特別野講就深潛

紙包唔住火 部分加盟國實反枱 已經埋下咗世界政府內戰既伏線

摩根斯講得好清楚啦3+1個新聞！
1.「有人死了」係同革命軍有關
2.「會議結果」廢除七武海
3.「殺人未逐」係同政府抹殺失敗事件有關！
同埋臨尾瓦爾波送嚟嘅新情報

摩根斯冇聽政府話去控制新聞，所以三單都唔係fake news

解除七武海即刻清算佢地
好符合現實政府

正常黎講一定識霸氣，不過艾斯太早比人收皮冇機會表演姐

會唔會薩波係鬼黎架 一直潛伏革命軍

有無諗過 耕三朗其實就係五老星個初代鬼徹佬

我隱約覺得雷利會走去support徒弟老婆...

佢有話「有的時候我也是個用謊言來鼓勵讀者的文字dj」
可以有人死了係假？
但係佢話”有時”所以唔肯定佢今次有無講大話

薩波=假勇武 火火果實=擲雞尾酒
入面德雷克都混左入四皇

睇到笑咗 心諗係咪睇緊同一套漫畫

有時真係覺得睇one piece會令人智商下降

sabo出得幾次場又拿左炎炎果實，唔會咁易死掛？如果死左炎炎果實真係變阻咒果實，食親都死

Btw女帝真係好正，出咁多女，最鍾意都係佢

咁路飛都叫打左個糯米佬
但條撚樣就淨係護送公主就升一級
佢真係打得贏女帝我都唔知講乜好
女帝假假地都有霸王色 雖然係廢
但係大海都有做王者資質 咁樣俾條柒頭打死真心唔撚gur囉
屌你老母尾田寫到艾斯成個弱智咁都算
仲要寫柒埋山治 而家走去搞女帝 正仆街黎

三大新聞係摩根斯一開始就收晒風諗住報頭版，
可以肯定係有發生或者至少係佢相信三大新聞嘅情報 當中係冇想講大話成份

係政府知道佢要報三大新聞 而想用錢賄賂佢唔好報，
佢先回應話自己有時「用謊言來鼓勵讀者」...例子「5皇打贏卡2」
意思即係佢要報真新聞定假新聞都係佢話事 其他人冇say 而依家佢就要報真相！
係假嘅政府一開始賄賂佢做咩...應該係有晒相有晒證據先要賄賂

未又係俾契仔屌打

路飛五王果單
都冇講大話只是新聞切入角度不同
哇眾取寵

希望係真係唔想見到女帝比克比捉到本身已經麻麻地克比呢個角色

其實克比無可能打得贏女帝
更加無可能捉到
兩年前頂上大戰 克比學咗6式都比路飛秒
依家只係講佢見聞式好勁 經驗同武裝式輸哂比女帝

可能貝加班克d科技野真係勁到可以捉到女帝呢

可能係世界會議期間發生左事令克比有好表現or 同革命軍過招？

克比擺明食軟飯上位

薩波死左無理由唔出得街
而家政府想封口似係政府既人死

放底所有你手機關於呢個週末既文宣!!!!!!!!!!

證明你知有咩要做

同埋，即刻去IG/FB/Twitter share出去

做唔做到先?

我先

#行動
10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

新屋嶺既仇你地香港人係咪唔報？

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

【922和你suck攻略要點】

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

922 連儂文宣日
地點可以睇番何妖要清果個list搵一個近自己既落番去貼文宣

#資訊
[連登已死] 有手足打算用埋區塊鏈整全民議政會都無人理？

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#眾籌
反濫權大控訴眾籌計劃

都啱 煙佬係中將都比女帝屌打 個陣飛鼠中將送女帝去海軍總部都差啲比女帝搞撚掂 依家克比只係少將嚟 唔好太睇少有霸王色霸氣嘅角色

佢有搶喎

唔係話想FF

但真係同香港形勢有幾分似...

尾田...

之前有講貝加龐克整左樣野 有咗就可以廢七武海
不過都唔知係武器定係咩黎

點解無人講呢兩格？

件事仲係發生緊
關阿拉巴斯坦事
全海軍軍力都唔夠處理
唯一可能就係冥王

死黑警如果你地再濫權
政府到時就會好似清算7武海咁清算你地

但係女帝立左flag話自己好好抽wo

我硬係覺得七武海會全部比人捉曬，然後又靠巴基走佬，最後一齊反政府

唔好諗住佢地好抽就唔會比人捉，貓狗咁好抽都比jack斬手斬腳，宜家大家都知政府同和之國有路，分分鐘毒氣彈都係政府提供嘅武器

諗住上大陸睇下佢地講乜
屌個個都喺度屌尾田黑中國 話咩畫中國係附庸國
笑死我

希望係咁啦
同埋熊都殘到咁 可能已經唔係好控制到個能力 冇得好似以前咁精準送去指定一個地方
又或者走唔甩大食女出手救佢地

唔講唔記得左有巴基
鳩估 巴基 +女帝俾人捉
但巴基霸王色運氣全開
帶埋女帝一齊走

直直bird極

條橋頭D用過 所以唔會係dream

會唔會係捉左薩波 再改造洗腦

鷹眼點會咁早比人收皮 要留返最後比Zoro打完做世界第一劍豪

克比呢個角色寫得好撚差，戲份唔多但次次出場都升幾個lv，完全冇內涵，感覺係格硬寫個「卡普」咁既角色畀路飛

痴孖筋，去到將級都做內奸
尾田

咁又唔好咁講
路飛一直冒險中 克比就一直修練中
到頂上就六式 雖然都係一下比路飛秒
咁路飛練左3d2y
克比呢兩年都一樣練緊姐...
又唔係殘廢左

... 點解唔得

當初有smoker又寫唔好
焗住要幫克比秒升lv

佢依家應該勁過大部分中將

認真講句
克比 只係跟去, 又會講佢負責帶隊

我覺得是 赤犬+三大將 帶隊, 兵分四路, 但無畫出來

路飛打左十幾年交，第一日出海就秒左隻海王類
嗰陣克比仲幫緊個肥婆洗廁所咋

咁依家克比完全唔係追到路飛喎
仲差好多

其實唔明點解唔寫smoker做卡普第一次出場嗰陣覺得佢好撚型

因為佢有果實

都話左 政府有新武器
隨時係拎新武器 KO 女帝

七武海 擺明係 元朗鄉紳, 福建幫 呢D人

警察 是海軍

因為吸煙有害健康囉

Zoro成為第一唔一定係因為打抵鷹眼既，佢地都師徒關係了，劇情上路飛一伙人keep 住冒險去拉夫德爾，要搵個位突登去打鷹眼會怪怪地咁⋯⋯當然呢啲我個人觀感啦，尾田係咁作都唔奇嘅

政府 都派飛虎隊 混入示威者做臥底啦

有咩唔得??

香港人=共產黨的天敵!?

會唔會個殺人未遂係微微比天龍人/伊姆殺，殺唔到就捉左，國王發顛要發動冥王對世界政府，微微係原天龍人，伊姆又拎過佢同路飛張相

原本以為結局果陣

政府會派鷹眼 (七武海) 去打路飛, 和卓洛交戰

但家陣政府廢除左七武海.........

之前俾屏障佬係競技場打到pk件臥底都係中將

國王鬼知冥王係邊咩，同埋出過既冥王資料只係設計圖，依家設計圖係變態個腦入面

雖然Zoro做第一唔一定要係打鷹眼 但2年前輸比鷹眼之後再發誓個幕咁經典 我覺得Zoro條線尾田會首尾都係做返打鷹眼
如果最後唔係打鷹眼 其實都冇另一個角色係劍技特別勁可以頂鷹眼個角色定位 希留依加多左粒果實唔係淨用劍應該唔會做Zoro最終對手

唔明？

女帝最大弱點係佢兩個妹lol.....捉住=搞掟女帝

咁樣變相毀克比人設

咁又唔一定係克比出手既，可能人地都最尾都得個企呢

耕三郎五十年前先到東海喎
五老星八百年前就係到喇
你話五老星個初代鬼徹佬係霜月家祖先都仲有可能

德雷克恐龍人?
我怕佢未必贏到煙佬同偉哥果D

五老星點樣8百年前就係度呀……

女帝咁有信心？七武海唔計巴基入面佢都算偏廢

首先就算去到中將級數去到都唔係佢手腳？？有冇想過女帝不會輸？？
２年前超新星打餐死先贏到既ＰＸ熊，佢頂上一腳秒一隻。

對男人無敵，中將級別都要用刀自插，用痛先頂到石化。
成團會用高級霸氣，就連普通女戰士都可以用到，
海軍就算係強如大將都未必有成團識霸氣既大船隊。

尾田果句係叫你地唔洗驚，佢地好撚勁

當初艾C挑黑鬍其實都可以搶

岩岩再睇番，發現第9頁右上，包含政府抹殺失敗⋯⋯ 咁係咪證明唔係世界政府屈薩波殺左人乜乜乜，以係兩件事黎，因為佢呢度係好直白咁講到‘政府’既抹殺

三件事件- 政府殺人未遂，七武廢除，發生左一件事（死左人）

正常克比夠唔會係水都出場加變到咁勁啦
佢成長曲線唔同
我都唔多鐘意克比依個角色 好煩

無撚左路飛條傻鳩即刻推成廿版

好心層主唔好對世界政府內政說三道四啦

會唔會係大食女幫薩波佢地走甩

呂麗巴都冇人推？

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

點睇得出佢偏廢
霸王式 自女兒角出現後未見佢打輸過
同佢近戰可以打到你石化
遠戰就射你
好撚勁wor

Sabo殺左熊

點解仲話D 係Democracy？唔係之前有人推論左係Dawn咩

講打係無敵
但有路飛加天龍奴隸弱點

睇得太多時事 就諗到女兒島比海軍捉去新屋嶺

其實有無討論微微點

女帝頂上戰爭smoker枝海樓石棍對女帝完全冇影響一腳踢爛咗

女帝係原創動畫寫到好廢
漫畫基本上都係尾田親生女

係咪唔識字？

係政府俾錢大鳥，想抹殺一件事件，個件事唔可以出街

三件事
1. 有人死
2. 殺人未遂
3. 廢七武海

政府想隱瞞其中一件事

所有野係以漫畫為標準啦

女帝無慘

佢唔夠女帝打就緊
但係透過打女帝升lv

最無可能就廢7武海

點會想隱瞞廢七武海啊,
殺人未遂我覺得係講緊沙國啦, 伊姆似落order殺vivi,
然後殺唔成, 要求大雀唔好報海軍想殺人
一開頭卡普都專登講沙國有事

咁會唔會合理小小

成日gay鳩路飛

如果兩條線海賊海直接連埋就差唔多大結局

Lm

會唔會火焰果實食完 交都未打場就死左啊

世界會議投票 無得瞞架喎

三大新聞
1) 有人死左 - Sabo
2) 世界會議結果 - 廢除七武海 已fc
3) 殺人未遂 - 伊姆落order殺 Vivi失敗

世界政府唔想公開 應該係3架喇
Sabo死左 一定大大聲話擊殺暴徒
而家好大機會摩根斯未fc就吹左Sabo死先

革命軍係成團失聯，估係同兩大將打完失蹤，兩大將行出嚟，就比摩根斯9吹 全團滅左
黑鬍去搶燒燒

卒仔表示：上頭落order, 我都無得揀

佢真係跟得好貼

一路睇一路共鳴 好好笑

尾田咁撚中意撐佢
除時寫到佢勁過果啲鼯鼠 咩蜘蛛 中將啦

薩波一死就真係唔係好想睇

少將 係title
可能造左d軍績

龍都要fact check
你班友仔知道fact check既重要性未

居然用回憶方法就帶過世界會議

講得咁隱晦 唔信佢真係死咗

鳩估薩波比人捉左，記者想做標題黨，就話死左

黑胡想要薩波條屍，搶火焰果實??
果實者死左後，果實乜唔係係第2度生返咩??

克比跟本設定上就係路飛宿敵黎
莫講話大將，應該直頭係元帥

只不過克比個人設同外表做得不太討好，無法做到令人有一齊同路飛成長既期望

係 一開波就講佢兩個 大個仔叫型返d
回憶佢成長要等路飛再次同佢碰面先得

根本海軍大將同中將之間係完全斷層
成班中將真係睇唔到邊個係好打得
夾硬比兩個國王廢左七武海
海軍隨時收得皮

梗係唔會咁簡單
世界政府一定已經有左替補平衡既力量，只係可以能要等幾十話後先知道

似係有新武器

黑胡子大隻左咁多

我覺得尾田係對開頭角色執著者
點都比返d戲份初出場角色
例如巴基，克比
其他唔起眼既人設，影都冇
所以比返少少戲份呢班人
應該係想寫人係會成長，改變
唔想劇情上永遠得主角成長

如果世政無籌碼係手
點會咁傻去廢除七武
點都有野係手先咁做
話唔定龐克已經完全develop PX-1之類

最後克比拎到OP 添啦~

老康班友仲寫得多過世界大事

咁重要嘅角色點會咁樣死法，實係假㗎啦

果個乜鼠中將都贏唔到女帝，真係要打，仲要團滅。
克比

講真
海軍無大將出手
點捉到呢班七武海
巴基都得既
或者用新力量

用不推文啦屌你老母

通常依D都係flag

巴基先係最無可能比人捉到，上次去佢係衰on9同劇情需要先自投羅網被捕

覺得克比係大戰既表現好正啵
敢作敢言 對抗上司
連紅髮都讚佢係一個出色既海軍
充滿勇氣既數秒 改變世界的命運

會唔會係薇薇救走左薩波佢地
所以阿拉巴斯坦有重大危機

有格克比同德雷克提及路飛 之後應該女帝從克比口中知路飛情況而去救佢

Devil
Democracy
Dawn
Dream

屌你班撚樣啦
幾千個英文字D字頭
大撚把都可以make sense
硬係要講到自己果個一定係咁

成班現實住公屋又低收入
成條撚咁
Dick就最撚啱你地

Diulasing 都有可能

尾田：係喎屌

女兒島今轉會打走海軍
和之國結束，路飛打贏凱多，成為新四王之一
成班動物系會做其手下，接收凱多地盤。

而女人國掛上草帽旗，自歸草帽傘下。
海軍唔敢搞佢，一搞=同四王開戰

路飛最後決戰
克比
大家各自成長到極端

克比當年只係傻仔，路飛一出道時已經練左十幾年。
追得平真係好誇張WO

英雄克比vs海賊王路飛
即係好似佢啊爺同羅傑咁

克比都有得威

山治你條撚屌肯躝未

真山治fans
百襪一梳兄

尾田畫d比例有時好怪

幾有意思 路飛d招式都關於動物
佢收服曬班動物系手下應該幾型下

尾田點解要咁對山治

係

我覺得係女帝知道克比係路飛朋友
跟住發姣唔肯打 投降

依D邊有得話唔打就唔打，分分鐘一輸就成個國家嘅國民都變性奴隸

唔好用正常邏輯估one piece

其實你要預尾田榮一郎唔會寫细節出嚟。
我諗要喺幾十話之後或者幾百話之後先可以睇到結果。
所以你講發姣嗰啲基本上係唔成立， 佢一定飛住畫

克比有得放水既
依家話哂少將,個度應該佢最大啦

黑胡無必想攞火炎果實
佢句野講到明要比海軍早一步入手
假設sabo真係死左，火炎果實重生都一定流入左比海軍，所以應該另有所圖。

路飛練成高階霸氣，仲要睇到未來
呢一刻都係秒到克比
所以唔覺克比做少將有問題

佢做少將最大嘅問題係佢護送蕾貝卡都只係上校，一場世界會議連升兩級...

YES
條女含撚都含唔掂

玩返公開處刑呢招

屌駁唔到

應該係護衛王族有功
可能暗殺失敗就係克比見聞色霸色阻止左

薩波應該未死或比人捉....有一幕講 聯絡不上他們

我知唔關事
但只爭萬5咋

大家可不可以搵人簽埋佢

上格同下格應該係兩件事黎
上格就正如你所講發生係阿拉巴斯坦
下格應該係講既x果邊既和之國 大媽同凱多同盟
所以先唔夠兵力
我有冇理解錯

海軍依家好多野做 分唔到兵去和之國...

下格仲未講聯手
係下一頁先講
所以兩格都係講緊阿拉巴斯坦

個DR係時候要出樣啦

唔計佢啦 講緊普通中將同大將個實力斷層
單係屠魔令吹到幾大幾大
其實都可以比一個四皇幹部秒啦

你岩

天琦=艾斯

果實重新好似隨機在其他地方？
係黑胡子暗暗果實先令白胡粒果實困左係佢地

上次屠魔令派青雉，如果唔係魯賓同青雉有路，op已經完左啦

我覺得果實應該係有指定變化嘅水果，會變最近嘅指定水果，圖鑒嘅作用就係知道到底會變咩水果

屠魔令唔係派青雞
係青雞有出屠魔令嘅權力
屠魔令個戰力唔必然包括大將 但中將就一定有

之前講過霸氣係中將級別必備既能力
中將以下識霸氣應該係少數，大部分未覺醒
克比兩年前已經覺醒見聞色，兩年後亦練埋武裝色，理論上實力已經接近中將，可能係功績未夠世界會議前只係上校，世界會議救左人立大功咪升多兩級，唔覺有問題

認錯人？我契仔天字第一號fans

希望佢秒到尾，比佢型晒得了

曲酸葡萄

佢頂上正正就係今時今日啲左膠
衝出黎嗌唔好打啦唔好打啦
到最後縮返入老母個閪到

克比似係路飛推翻咗世界政府之後做元帥 重組海軍

今集個咩特別部隊sword, 肯定遲下會變成新海軍。
依家全部好人嘅海軍都會加入晒，然後反政府。

聽日有指揮官狂打示威者
跟住有其中一個低級前級盾牌仔走到面前擋住話唔好再打啦

屌你代都代入好D啦
你將海軍代入左膠？
左膠同時係警察？

懷疑尾田係比香港影響左劇情

大將冇去捉七武海 會唔會係去緊和之國

廢七武海係滕虎提議兩個國王做架，佢提議前有搵過個博士，
話有樣野好順利所以可以廢七武海
應該係新兵器整好？兩年前px都只係試驗品黎

Here is 連登

班大陸仔仲敏感。
其實佢依家主要係講緊日本舊時

唔排除 但根據z個劇場版
新px都唔見得有幾勁

劇場版唔可以拎黎做標準

今話好撚正，緊張到乜

但事實係乜柒都冇講過

仲有個波妮，唔知佢會點。

巴基唔好有事 呢個角色好有魅力

雖然只係我推測 但我覺得薩波實未死
尾田次次都搵啲咁嘅玩㗎啦
薩波死嘅畫面一日唔畫出嚟都唔會信

另外七武海變condom依幕
真係希望香港班狗都有依一日

但one piece入面嘅七武海有幾個勁正我勁鐘意
特別係女帝
希望唔好俾海軍捉到啦

記唔記得女兒國掛左幅好大既路飛圖，克比同女帝應該變fd

一定唔會死，好似之前大媽篇咁又話架千陽號被摧毀，最後又唔係無事

山賊王真係好勁....

佢話「這不可能是sabo」，我諗應該屈左Sabo做啲壞事

其實尾田按排得兩個路飛既熟人打,一定唔會打到你死我活
如果到時女帝話要去和之國幫路飛手
克比借d意話要追捕女帝所以一同去和之國
咁就正
其實上一集frankie話要整夠10萬人既船都肯定路飛佢地會有大量增援,唔止4千人,
加上尾田好似講過和之國呢一戰規模會大過頂上戰爭

同意，班友煩過閪

始終覺得smoker先係路飛宿敵
克比真係唔撚夾

smoker 似係卡普既位
卡普應該對roger又愛又狠
kuby定位似未來元帥 改革海軍
不過唔知點解尾田要畫到smoker咁廢

smoker真係廢撚到
兩年後戰續
比路飛撚
輸比羅
輸比維爾哥
輸比明哥

黑胡拎肉球果實？會唔會太屈
本身暗暗果實會受到2倍傷害
用肉球果實將傷害拍番出黎,打碌撚

唔想熊死

luffy既宿敵從來只有黑胡子一個

我反而想知熊點解會甘於俾海軍咁玩

同埋明明係革命軍強大戰力(覺得實力上仲勁過薩波)
點解明知比人洗腦仲要留係海軍

可能因為熊係國王件事被發現，海軍用全國性命要挾

one piece 其實好少死人，作者自己都話唔鍾意畫死d角色

擺明唔會死啦

波尼同熊係咩關系？
點解會喊

父女

sir!

其實個兩倍傷害設定都多鬼餘，真係咁痛艾斯打鬼死左黑胡啦 .... 跟住艾斯又會無覇氣 ...

佢本生命卡成日錯同寫漏
卡普佢都無寫霸氣啦 但路飛打青椒個陣回憶見到卡普同青椒有霸王色對碰

我覺得佢真係拖得太長，加人加設定下就變左好亂 ... 我唔係 fans 但我諗 fans 都頂唔順佢重覆又重覆的格式 ... 依家好似 how I met your mother 咁，寫左結局，但中間收得就死加野黎延續 ...

最緊要鬥長命同識鎖血
白胡子打撚琴赤狗變撚哂形都無事出番黎

黑胡設定上應該係防低但厚血到仆街
比白胡0距離用震震果實打都死唔去,只係痛到喊生喊死
但比兩年前無霸氣既路飛打都又係同一個反應

識鎖血話知你幾倍傷害啦

我估唔係父女/母子，父女/母子嘅話佢就直接叫爸爸/兒子啦，點會叫佢熊，邊個叫自己親屬係嚮朵

黑鬍子受2倍傷害同會比艾斯打死有咩關係，艾斯先打中黑鬍子1-2下就比佢秒左啦，更何況雖然佢受兩倍傷，但係體質同血都係兩倍wo

係母子

可能係 3 倍添 .....

艾斯冇霸氣絕對係尾田最ON9既設定.

巴基分分鐘做埋四王啦大媽凱多收皮嘅話洗咩擔心佢, 你話佢拎到op都有機

唔係兩倍傷害
係兩倍痛楚

大熊會臣服我諗有大部份原因係因為佢係國王 為左佢國家d人

==

錯 係全部捉哂返去輪

黑鬍子有串過艾斯過分依賴果實能力嘅，不過我覺得無論艾斯有無霸氣都無咩所謂，基本上佢成就好大部分都係靠海賊王之子嘅光環同最強自然系果實嘅能力（其實唔知佢係想講嘅意思係“果實入面最強嘅自然系種”定係“最強嘅自然系果實”，但係黑鬍子係咁講）

BTW霸王色佢一定有而且有用過，但係武裝式佢設定講有但係無出，唔排除佢係極初級嘅武裝式霸氣

巴基晨早知OP係咩啦，佢根本對OP無興趣

冇得你估...

尾田不嬲都唔跟設定集啦

一日未講都未確定

呢張圖邊度有寫佢係熊個女

惱羞成怒....

山賊果邊嘅四皇

最強自然系好似講緊暗暗果實
霸氣果邊就算啦bug黎
新世界呀豬呀狗都識
自然系唔練霸氣點生存
白鬍第2隊隊長冇咩可能唔識掛

係要諗海軍會唔會有新武器可以屈死能力者
佢有料廢七武海就肯定有把握
女帝實力係勁 但驚佢比新野殺個措手不及

咪又係靠老豆光環上位同人緣先做到二號隊長，雖然新世界真係好多人識霸氣，不過艾斯20歲死，20歲以下除左可比 路飛 烏索普之外都無人識霸氣，烏索普係靠老豆遺傳，可比同路飛有名師教路，但係共通點係佢地嘅師傅都唔係能力者，所以我估白鬍子主要都係教艾斯開發果實能力，其實艾斯都已經好勁，佢體術同黑鬍子打到不分上下，黑鬍子曾經可以打到紅髮臉上留疤，佢主要輸在被剋兼大意比黑鬍子打斷頸先輸，所以要針對嘅位唔係佢有無霸氣，而係佢果實開發得咁完全居然未覺醒

BTW 黑鬍子係話暗暗果實係最兇，唔係最強

果實覺醒依邊我又覺得唔係話開發下就得
應該要有翻咁上下熟練度
計翻艾斯都係食左果實兩三年
不過都係一樣 果時未有依個設定所以咪唔識囉

識霸氣都同煙佬分唔到勝負既話
都幾柒下

又啱
同紅髮邊個柒d?
近海之王

近海之王應該係海賊王之上嘅物種
紅髮俾隻毒手臂比近海之王食
令到實力減弱二百倍

弱化到同金魚無誤
之後先俾路飛執雞尾刀
（好似係）

入面寫到明話「要搵貝加班克幫父親恢復原樣」呀

簽唔到既喂，個網又壞?

計囡囡就全套漫畫都係女帝排首位ga la
但係純排7武我掛排鷹眼第一，佢型撚到

依家和之國日和都唔夠女帝個角色吸引
七武海入面不論以前定而家都覺得鷹眼最勁最型
就算計埋黑鬍子仲係七武海 都係鷹眼最勁

黑鬍子之前單靠果實能力屈機就懶係勁咁
又間接搞死艾斯
希望大結局前一定要交代黑鬍子點折墮

黑胡子係靠奸雄既魅力姐，真係似返個海賊
講真你問我，比起黑胡子
我憎赤狗多好多

鷹眼邊會夠黑胡打
黑胡隨時係成套野數一數二勁
超人系自然系最強果實都係哂佢到
本身實力就傷到紅髮

去到三年後係難講啲 但唔係冇得打喎
當然佢有奸角威能 唔係主角都未必打得贏佢

但三年前佢真係單靠暗暗果實捉艾斯上位
兼且喺頂上之戰執死雞攞埋白鬍子嘅震震果實
三年前嘅佢只係靠手段先上到位做四皇 毫無實力可言

個陣霸氣依個設定未完善
所以係睇果實能力分高低咁濟
依家作者加咗霸氣設定 佢又真係想點整勁黑鬍子都得嘅

如果鷹眼冇果實能力 咁打黑胡可能著數好多

黑胡個能力可以令果實能力者暫時無左能力
打平時太依賴果實果d緊係好打

招都勁喇

但無可否認既係紅髮講過黑胡既危險性
未有果實能力傷到紅髮
佢既手段都係佢實力 靠計謀得到一切
基本上兩年前發生既大事件都係跟住佢劇本黎走
而家實力大增 唔覺得其餘四皇可以同佢教量
手下又勁過哂其他四皇個d
一直都覺得黑胡係成套op最有魅力既角色

海軍除咗卡普、煙佬 對其他都冇好感
就算係克比都冇乜魅力 仲係on9仔咁
希望遲啲會出色啲

奸角嚟計 最鐘意空島個boss 神「艾涅爾」

再唔係就百獸「凱多」霸氣十足
係自殺個設定有啲on9

黑胡子自身實力真係一個瞇
睇落好似好廢,比兩年前無霸氣既路飛打都嘔哂血
但未食果實個時已經傷到紅髮
紅髮仲要再三強調黑胡子唔係偷襲佢
條疤痕亦唔係鷹眼而係黑胡子整傷
身體咁多傷痕係得黑胡留低既疤痕仲隱隱作痛

啱 我都認同黑鬍子喺做海賊係出色
亦相信尾田會將黑鬍子放到最後做最強嘅boss
佢啲手下個個都好勁亦係事實

但紅髮成團人都未實際上喺漫畫入面展示過實力
所以我會有所保留
雖然有人笑鳩紅髮有面子果實 次次出嚟攞尾彩
但好期待尾田點描述紅髮同佢班手下

正所謂盲拳打死老師傅
究竟依吓受害係紅髮屈辱之痛定係點冇詳細描述過
紅髮冇大意唔代表黑鬍子單靠自己實力整傷佢 有冇用咩花招冇人知 尾田亦冇再交代過依件事

我冇質疑過黑鬍子嘅手段有幾強 心計幾高 野心幾大
但純粹講武力上漫畫中未有表現過佢有壓倒性優勢
當然 劇情上佢有可能扮受傷扮on9等人地低估佢實力 但未有霸氣依個設定前我淨係覺得佢靠果實能力屈人機啫
相信第日會描述多啲黑鬍子運用霸氣應用技好幾勁為主

OP post有幾多年無試過30頁

上至霸氣 下至覺醒都係後加架啦
死忠總會格硬兜

係近海之主太勁

女帝都廢

和之國篇得幾頁

點解有人吹到黑鬍子咁勁？
頂上之戰先畀人滅完團。
對住白鬍子畀人打撚到仆街
佢唔係食咗震震果實有閪資格做四皇咩
對住赤犬都未必打得贏啦

講真，頂上之戰嘅黑鬍子實力，講真連多佛朗明哥都不如。
明哥敢殺大將，你黑胡敢嗎？

唔知有無人講過
黑鬍子既手下有個犬犬果實九尾狐形態
能力係可以幻化成唔同人既樣
但如果果實覺醒左
係咪可以用埋個個人既能力，例如解讀歷史正文個堆石既文字
所以先知想係政府拎到之前去搶阿拉巴斯坦個舊 冥王 既歷史正文

咁羅賓好危險

如果果實覺醒左
係咪可以用埋個個人既能力

唔係

你又知唔得？

都未講過，你點知佢可以copy能力？

未係
返去廚房整你既人妖餐啦
死狗公係度阻鳩住晒，廢人一個

利申:山治fans

咁所以咪話如果囉

我鳩估係黑胡子用叉都傷到用劍既紅髮

無大意但係都比佢偷襲到都好撚勁啦

你估紅髮見聞色廢咩

動物系覺醒好似唔同玩法

其實有啲on9 明知2個四皇合作 仲要呢個時候解散七武海
應該拎七武海去打四皇 死淨一邊再執雞先正路

你上帝視覺先知佢地合作,其他組織根本未知
今集都係德雷克通知克比,克比先知

世界政府真係咁撚醒呀就唔會畀革命軍搞啦

對上一次應該係薩波係競技場出現，到今次傳佢死

七武海點會同你癲走去打兩個四皇啊

壽星公吊頸咩

唔廢但感覺七武海入面唔算勁

都唔知佢哋合作係為咩目的
如果搞唔到政府理撚得你

但甚平識霸氣又同艾斯打成平手

你識霸氣 唔代表可以俾火燒
你多件甲姐... 俾火燒一樣傷一樣痛

紅髮17歲自立，27歲前已經係四皇，受傷就點都係依10年嘅事，問題係黑鬍子已經加入白鬍子海賊團幾十年，可能當年同白鬍子打嘅時候佢地已經碰過面

BTW有樣野好撚可疑係，明明紅髮全船已知角色都係無能力者，點解要特登keep粒橡膠果實，而且係堂堂四皇去東海生活一年兼為左救個細佬連隻手都唔要

雖然你又惡咗少少 不過我睇完真心大笑岀嚟

翻工做狗都掛住睇漫畫

薩波係OP post嘅地位真係高 反觀山治死左可能10頁都無

我麻麻
個角色好悶

加個類似預言落去，話佢注定要去，遇到某個會改變世界嘅人同為佢犧牲隻手就通
利申9up

疑似情報 四皇除黑胡子其他賞金都超過40億

五皇 路飛 15億

打完和之國應該可以升到30億

如果打得低凱多應該唔只
不過今篇多數係圍揪先得

今集情報又係核彈級